天文台正式向所有市民宣戰

毋忘613！
呢日係天文狗正式向所有市民宣戰既日子！
之前果D我當巧合，今次我真係屌你老母，你擺撚明玩野！

屌你老母大交合

夠膽就再掛黑雨，你老母

天文台上上下下老母比狗屌

擺明有心想整死人啦

係呀

大交合 擺明係玩鳩你地呀
吹呀？ 你地可以做得出D咩呀

準時返工返學啦

次次都咁講架啦 港豬